誠意招人係酒店影相

拍足全日，下午3點拍到夜晚11點，要半裸或全裸，日薪2千，招二十五位巴打，有意留言

不gay 的風

John ma?

Join，樓主有冇TG？

影咩

玩人型蜈蚣丫

人體藝術照

認真呀 同埋嚴禁掂我

Gay ? Dllm

肥仔ok?

樓主係五毛

不了

可以呀

唔好咁咸濕啦

你都係

一個一個影就得 25個一齊影太撚GAY

真心?我影開，都想試下做被影

唔好掂我 我係清泉

合照係好正常

25個 人型蜈蚣

唔好顛

正 影完可以比人勒索

我ok

tg:hugo1991